+++
date = "2014-08-07"
slug = "viazemsky"
title = "Вяземский"

+++

снился отрывок из фейковой биографии вяземского, где говорилось о том, что недаром денис давыдов в стизотворном послании дал ему прозвище «глашатай», оно как нельзя лучше подходило скромной, но важной работе чиновника по особым медицинским делам, которую в конце концов получил вяземский—тяжело быть человеком его круга и не иметь работы необременительной и располагающей к размышлениям

